[和理非適用]氣球擋cam

唔建議大家咁做
-------------------------------------------------
只限室內用到。

如果有道德包袱、唔敢跳閘、唔敢勇武、經濟能力差、遊行又帶住細路。

可以考慮吓依個成本極低，一蚊都唔使，鬆開隻手指就可以。

最重要！係和理非戰力最大化！

方法源於電影 0:41-0:57
-------------------------------------------------
唔建議大家咁做

up

吹果隻會昇起咩

其他氣體就唔係一般人會用啦 而且室外少位卡